【Blackmagic求救】用Ultrastudio Mini Recorder 出OBS完全無畫命

是咁的，有隻Blackmagic Ultrastudio Mini Recorder喺手，駁MacBook Pro拍片，已經裝咗Desktop Video Setup，OBS，2邊都Run到，但就係出唔到display 畫面，有無ching可以教教我？

好急，求救

Macbook個hdmi 係output頭唔係input頭

熄機再開機試下
駁好線先開software 再試下

我係用usbc入Mac機，跟咗YouTube做，見到desktop video setup有input，就係出唔到obs⋯

咁係條線問題喇
Type C頭還type c頭
Support唔support thunderbolt 3係另一件事
首先可能係條線唔support 其次就係mbp都好似唔係個個頭都係thunderbolt 3
個mini recorder係岀thunderbolt 2頭？